呢位藍屍小朋友好需要教育下

樓主中學畢業未？

光復香港 時代革命

岩啊 以家我地唔叫黑警保護啦 以家邊個出手先 就打撚到班廢老仆街

推